懷疑迪基亞係球隊入面唔太受歡迎

每一年都feel到成堆後衛都唔係咁想佢拎到金手套個奬

有一年仲要諗完場擺烏龍

smalling最後30秒入波絕殺

🍊